(玩命）有冇真係一個人去印度

成日講咩北韓呢d國家又唔算落後到仆街立立亂，又夠安全唔驚有人搶野呃9你

話就話極權有幾個多真係俾佢拉去打靶

印度呢d咁撚落後又亂，睇過d遊記又話日日呃9你錢 偷野 通街屎，有冇人去過有咩特別經歷？

毒撚去到邊都無人理,吾洗擔心

去咗印度個半月，冇肚痾病痛，有野可以問我

去完印度你應該唔會再比人坤錢

有冇坐過火車頂
齋德里夠唔夠玩
酒店平唔平
幾時去最好 呢加係咪成40度..

Lm

冇
酒店好平，住hostel仲平，2x hkd
德里冇野玩
最好9/10月去，而加40+

有個女仔朋友一個人去左幾個月 暫時無事
佢仲要好細粒
都係個句 自己醒水

我知通街都污穢到仆街 住酒店乾乾淨淨唔會好d咩
有冇打定針去
去到坐咩代步
係咪有大麻隊
除左睇下d廟有乜好做
係咪會塞車塞到仆街 火車瘋狂delay 咁點plan